中國係唔係最支持刑事罪行庭外和解的國家?

庭外傾好條數就可以散會